「十八區勇武聯賽正式開始」

為咗令各位手足不斷進步，
維持良性競爭可以幫助各位互相學習、進步

根據不同武力破壞程度而評分，

由於我地「不會」主動傷人，只會自衛，

故此神獸將不納入評分準則。

每星期將選出最具破壞力區位，

希望可作為其他17區參考之用，

而最弱既幾區將會被手足恥笑，

希望可用激將法將潛在勇武程度跟上大隊，

各位，共勉。

覺得有得諗再follow up

屯門一定係首三位

自推 1/10

如果覺得on9就由佢沉，

我補多句Sorry，因為阻住大家睇post

自推 2/10

如果覺得on9就由佢沉，

我補多句Sorry，因為阻住大家睇post

自推 3/10

如果覺得on9就由佢沉，

我補多句Sorry，因為阻住大家睇post

太古 鏟泥車

元朗燒狗 竹魔法

自推 4/10

如果覺得on9就由佢沉，

我補多句Sorry，因為阻住大家睇post

今晚 將軍澳

不分和勇 不比較

呢個真心好勁
自學速成

詳細評分要集思廣益

我都係岩岩睇返d live

突然有idea閃過

為左進步

又可以令大家互相學習

你list好一個表先
打哂啲成績出黎慢慢評價

天水圍基本上爆晒所有咁濟

我要玩香城online

冇時間

機場區變死城

唔洗比 九龍城區一定係包尾

唔好再做比較

比黎有咩用，咪再比較啦，個個區都係手足

由佢沉

自己不推文reply

On9 post

點解突然咁勁

無狗 同埋全部人落晒樓好似遊行咁 全部人嬲到震